強烈譴責通街都係處中傷我係打手

强烈要求移走時事台廣告post

要求直接Bam佢

邊撚過呀無人識你

你唔識我唔緊要
我就係要譴責佢中傷我